今晚烏拉圭贏到法國 我抄晒呢個po啲名

法國咁勁 有四大尖刀基沙文 麥包皮 住烏 普巴
食硬烏龜
走數爛鳩爛袋

LM

留名

樓主個肚仲有冇氣？

已買晉升烏拉圭

留名睇走數

Lm

lm

點都好留名先

慢慢抄

郭富城留名

g持

你想燈自己冇咁易

dllm